畢業想送隻特別D既公仔比女朋友

行左幾個場都搵唔到連豬畢業公仔, 有冇巴絲知IG有冇???

自己整